（督灰保平安）3男生涉在校門放火 其中1人獲撤控將轉任控方證人

青衣長康邨樂善堂梁植偉紀念中學去年先後遭人用伸縮棍破壞多道玻璃校門，以及遭淋潑汽油和投擲燃燒物。警方事後拘捕該校3名男學生，並控告他們縱火、管有攻擊性武器及刑事毀壞等罪。3名被告今（1日）西九龍法院再訊，控方申請撤銷其中一名被告的串謀縱火罪獲批。法庭將案件押後至3月31日再訊，等待交件將餘下兩名被告的案件轉交區域法院審理，期間二人獲准繼續保釋。
3名被告均為涉案學校的中四生。控罪指，18歲被告關昊侃及16歲男生於2020年7月24日，在樂善堂梁植偉紀念中學外用火損壞屬於該校門的花槽及牆身。16歲男生另被控於2020年5月25日與另一人損壞上址的玻璃門，以及於8月4日在青衣長宏邨宏文樓某單位內管有兩支伸縮棍，意圖作非法用途。
另一18歲被告鄭梓健，則被控於2020年7月24日，串謀另外兩被告用火損壞該校門外的花槽及牆身。他獲控方撤控，據悉他將轉為控方證人，去頂證其餘兩名被告。

唉，唔知講乜好？

手足

港共就係要你地互督

抵啦 講鳩咗係會互篤

手足就係要攞黎出賣

𡃁仔就讀好書先啦

愛番工嘅香港人唔需要你地出黎送

開哂名， 轉職做藍絲， 我睇同大波man合照

叻仔

人之常情

識時務者為俊傑，好過有精彩人生

其餘兩個有得保釋架喎
返到學點面對大家

縱火要判十年 督左就慳番十年.....

Prisoner dilemma

FigoChan保平安

梗係要你寫晒口供 有用先撤

間學校做乜要燒佢？
社運案定其他

唔記得係唔係關三罷事。

唔做仆街仔就要坐幾碌，所以真係好難決定

都唔係社運case...討論來做咩

85三罷，佢前一日去放火

condom +2

放自己學校火來做咩